韓國瑜稱將有「九五之尊」柯P：他在練肖話 還是他（韓國瑜）自己？

韓稱將有「九五之尊」柯：他在練肖話

三立新聞網

記者林恩如／台北報導

行政院昨（27日）上午召開院會，這是六都首長在25日就職後首次的院會。據了解，高雄市長韓國瑜在會中開了一個「九五之尊」的玩笑，逗得在場人士哄堂大笑，但外界也好奇誰是九五之尊？對此，同在場的台北市長柯文哲今受訪被問到此事，他表示，那是韓國瑜在「練肖話」。

昨是行政院第3632次會議，據了解，韓國瑜在會中搞笑地說，「今天是行政院會第3632次會議，3加6等於9，3加2是5，看來在場當中會出現『九五之尊』」，此話一出也逗得賴清德、柯文哲等人笑開懷。至於誰是九五之尊？韓國瑜並未正面回應，僅表示只是開個玩笑緩和氣氛。

而柯文哲今上午主持市府交通會報前，被問到韓國瑜所說的「九五之尊」是指誰？柯文哲表示，「他（韓國瑜）在練肖話（台語）。」媒體接著追問，「還是指你（柯文哲）或是賴清德？」，柯文哲則接話「還是他（韓國瑜）自己？」此話一出，讓媒體記者聽了也哄堂大笑。另外，柯文哲也表示，現在大家都比較忙，他會找時間安排與韓國瑜見面 。

條友真係on99

總統跟封建時代帝王係唔同

2+0=2
1+8=9

2018 = 29